點解明明自己好嬲，但怕畀人覺得自己小氣

點解可以咁無用
垃圾性格
大家不如分享下自己地雷

因為你自己真係小氣，但又要扮唔係